耶和華是你 能飛天遁地

你個仔永不死
佢媽打永不破處能大肚

邊間教會

見證耶和華人，巴打有興趣join?

假膠

門徒又廣 能忠心賣命
猶大佢 好叻仔 救贖耶穌
成就復活的真理

摩西分開個海 攜同蝗蟲遠走
通街侵略覓到主既光彩
污糟水都照飲 short左頒佈十誡
捱到最後柒埋

真係郭富城嘅強

係弱

唔識第一句

耶(和華)是你